hide: - navigation  in index.md

# Cours d'informatique en CPGE



[Cours d'informatique en MP2I](mp2i/progression.md){.md-button} 
[Cours d'Informatique Tronc Commun](itc/progression_itc.md){.md-button} 


![illustration accueil](./images/accueil.svg){: .imgcentre width=400px}
<span class="source">[Crédit illustration: undraw.co](https://undraw.co/){target=_blank}</span>

Ce site est hébergé par [La forge des communs numériques éducatifs](https://docs.forge.apps.education.fr/){target=_blank}

<div class="centre">Ce site et tout son contenu sont sous la licence</div>
<div class="centre"><a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/" target=_blank><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by/4.0/88x31.png" /></a></div>
<div class="centre">This work is licensed under a &nbsp;<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/">Creative Commons Attribution 4.0 International License</a></div>
